買d熊仔對沖

咁就唔駛沽貨認輸又減少損失